男朋友因爲我要去ocamp而要同我分手

仲話點解我報ocamp唔問下佢
我都大學生啦 屋企人都唔會咁管我啦
唔明佢擔心啲乜 咁都信唔過我
係咪睇得連登太多
而且男人老狗怕乜蝕底呢？

咁佢又無錯喎

係囉 屎眼炸嘛
唔會咁快屌到鬆既
你男朋友唔岩

Ocamp 垃圾

唔social讀大學做乜

留名睇 未玩夠 世界仲好大

樓豬你個po早左成2個月開
得唔得架?

開定先 就放榜

Gay